啱啱喺無意識之中眾目睽睽之下跳咗第一次.....高

嘩~!個心跳得好快
個夢境好真實
見到有個白衫望住我，
我急急腳行快咗兩步
入到車卡先定咗落來

有無其他巴絲分享第一次？

係附近不停觀察 見冇乜人先敢硬爆埋去
個人好飄飄然

跳上癮

同你一樣
之後你個膽就會越跳越大

始終都有第一次

同第一次扑野一樣
第一次緊有少少緊張
扑耐左已經自動自覺坐埋上去

剛剛頂開左新閘
放工再黎過
利申：肥又笨手笨腳 跳唔起

夠歲數咪整張長者卡

係咪要由下至上用膝頭䯊頂？陣間發夢可能會出現

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

有個fd唔敢跳 係閘前面拖咗十幾廿秒 最後個職員幫佢拍卡開閘

係啊 細細力一頂就開左 岩哂打工仔/絲打

尋晚同阿爸講 我要買定長者卡傍身以防唔敢跳
佢聽完：買多張俾我
佢5x 一直係好市民 深黃

幫婆婆買係孝子既表現 後生都買得架

金鐘站半分鐘有六至七個人跳

跳多幾次就唔驚

唔係跳 我折係用撞嘅
心諗好似好難撞過去喎
就大大力用埋雙手
點知完全感覺唔到阻力 一野過左
差啲仆埋落地

粉撚撞唔到
侷主跳

我應該跳咗19 20次左右

腥拜！

其實你放開左個心理包袱，就如入無人之境

跳咗幾次開始想玩花式

白衫狗？

今日踢左第一次 表示練踢腳一流

應該唔係

轉體三百六

超越人體極限

記得保護自己個樣 唔好比人認到！

第一次真心怕 而家習慣了

驚閪咩
暴動都唔驚啦驚呢啲？

我今朝第一次心跳得勁快
而今跳到無晒感覺

跟人入閘零風險
不過唔夠你地跳閘瀟灑

想問點買長者卡

會唔會太誇

見到有個巴打 見到我之後唔敢跳

車站櫃枱
同普通八達通一樣
70蚊張

無知一問 紅閘係咪會響 點先踢得開

(用緊綠卡)

我跳個動作好唔流暢,空中時間太耐

語癌？

佢唔會cheak身分證，歲數？

黃衫?!

八仔加左價?@@

我唔係職員

買比老豆係咪唔撚得呀

入邊有廿蚊

20 按 50儲

sorry調轉

係咪會響
雖然都唔理

會呀 不過都冇人理
要跳得夠高先唔響

屌佢老母 今日跳嗰時仲有一大班港豬乖乖地排隊比錢搭車 個個望撚住我跳

爭氣啦，香港人

岩岩佐敦跟人入一次 旺角夾硬岀
利申 未試過踢得開 有冇教學？

睇片好似好易 但整唔開

請問各位三腳閘點過 除左跳...求教學 今日返到香港好撚興奮好想試

夾硬chok，啱先chok完嚟

而家地鐵站D閘機都企左幾隻狗係到

我係跳....高
想問絲打黎講夠唔夠力撞？
我怕撞完又唔夠力好引人注目

上車後，考慮轉車卡

粉(嶺)撚撞唔到
侷住跳

我直接推開佢
但好似有d係推一下就得，有d係會卡多一次？唔知係咪我唔夠力
雙手就好D,但有d巴打單手都得

gay

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

淫絲

岩岩係將軍澳站跳閘個2個巴打，你地好型！

中環站放工時間，留意咗幾分鐘，冇人跳

笑死

第一次點都有少少緊張，宜家慣左，冇咩感覺

畀啲勇氣，你都得㗎

果然係暴大生

我啱啱兩次都係扯住前一個人支棍之後夾硬攝過去

真係唔敢跳，怕仆街

利申：絲

馬鐵線無見過人跳搞到我都唔敢跳

會跳上癮

我岩岩係觀塘想跳但見好多後生都拍卡，搞到我最後買左小童飛入

推

長者都用咗兩年
就算無返送中事件
都諗唔到點解年年賺仲要比正價
乞個幾毫字優惠
長者入一百蚊用到差不多成個月

葵興a出口個閘係咪推唔到 推了2次都唔得直接跳算

我已經習慣曬
直家啲職員見到都唔好意思出聲

我今朝試過撞
但撞唔開個閘呀
同埋真心淆底
我個站見唔到有人撞
有冇巴絲聽日可以陪我一齊

有冇柴灣巴打發現碌棍勁緊
次次都要跳
同埋冇咩人跳！

用綠寶石卡黨鐵唔是會有補水嘅咩？

係

好似平時入閘咁推？

我由尋日第1次跳完 已經跳上癮
到依加已經跳左10次

勁好玩 無野做都想去跳岀跳入

好驚唔夠力chok練下先

雙手捉實支棍，然後輕輕拉向自己方向，再大力推出去，

要謹記唔會水平向前推，係45度向下推

助跑，撐，完美落地！

今日放工見到黃衫望實 無奈下諗住拍卡
點知sense唔到 我冇意咁就撞左入去
識玩了 以後扮拍卡

真係勁尷尬
喺寶琳站跳
後面個阿婆見到即刻同啲職員講
手指指咁樣

真定假

分享第2次

話說果日係灣仔唔知點解好撚多人排隊入
然後我好撚型咁係佢地前少少左邊既玻璃欄跳入去, 而個欄有米6咁高
果下我覺得自己得到全世界

我今日都研究完 應該細細力推盡佢先 然後再一嘢拍落去

戴住耳機拎住銀包扮拍卡跟住一野撞入去
大聲到身邊啲人望住我我繼續扮咩事都無發生過慢慢行

向後拉一下然後用少少力向前推就得
但有巴打表示有啲新嘅三腳閘機撞唔開

著裙kick到打橫條野好撚柒

捐啦

第一次跳真係手又震 個心又跳得勁快 但諗起党铁咁樣就點都跳佢老母！

第一次係831發完夢跳 因為太夜冇乜人 所以好輕鬆就跳過咗 之後就冇再拍過卡

強烈建議各位新手揀人少少既時間破處 又唔駛驚俾人捉 跳過咗又有成功感 包你返唔到轉頭

男人老狗著乜裙

乜你覺得男人著裙?

我係藍色線某一個站出閘差啲卡撚住

死gay佬

之前捐
琴日去暴大第一次跳
high到仆街

跳跳下就慣

扮無事就得架啦

我今日都喺藍色線推唔到跨過去差啲仆街

我有個問題大家有無戴口罩跳或者衝?
因為我今日無戴好奇問下

今日試咗第一次 驚撚到手震
偏肥矮唔敢跳 淨係踢閘

我日日搭
冇刻意停喺度睇
未見過人跳

鑽石山D閘硬到仆街推唔開 明明其他站都得

跳左十幾次
完全唔覺得有咩問題
最多都係前後既人望多你兩眼咁
紅閘響都唔撚想理
慢條斯里咁走 無人追

我跳左十次 無一個人鬧我捉我 啱啱仲有班中學生係後面歡呼

仲未親眼見到有人跳/衝閘

呢啲真係要跳過先會明

岩岩仲好緊張諗緊跳完仆街柒左點好 點知閘機唔係推個隻 直接痴住前面條友過 搞掂

堅返唔到轉頭
每次跳都好期待

自從跳完閘之後 我愛上左搭黨鐵

番工遲到夜走冇人守

要幾點？ 陪你跳
我撞唔開就懶得撞
跳快靚正

係咪唔得 我仲諗住試屌

a出口個邊好硬 c唔sure

著裇衫西褲跳既話好唔方便
得翻爆閘依個選項
好彩發夢嗰陣每次都爆得過

巴打

頭先見住個巴打係收工人群中一跳
慢慢走人瀟灑到

同我一樣我係因為太矮

推。

好撚多事

咁冇計啦謝謝你呀
Btw我係絲

扯住前面支棍
其實可以捐
同埋夠瘦嘅話可以攝傷殘人士啲膠板閘

跳左第一次, 好爽落地個下直頭想好似體操選手咁擰轉面舉高手等大家拍手掌

裸跳
幾次都係祼跳

今日破處跳咗四次 如果可以遇到一齊跳嘅應該會熱血好多 可惜未見到有 跳完隔離幾個中學生：「嘩佢...」

第一次入閘嗰時唔敢跳
買咗一個站既飛入閘
出閘嗰時左望望右望望無人先敢做
跳出去嗰下心跳勁快仲要撞到對腳
不過為咗唔益黨鐵會繼續試
利申：平時紅燈都唔衝

點解彩虹沒人跳架？

話說彩虹站間唔中都有便衣 ...

好型

跳高真係好撚爽

有無人搞個全民跳高花式大賽

你又知佢係便衣？

推到有人搞

中環站入閘出閘都冇人跳 清一色上班族我表示好撚瀨屎
我仲未有第一次

真係好彩有架車喺度 架車又開得快

瘦嘅其實攝都攝都過去，不過啲伸縮閘會鳩叫一兩秒

估，2條友一齊企，係附近望d人

巴打，我都係中環出，但好似沒人跳咁？

中環站唔知多唔多 便衣常出現？

青頭

叻仔

可以撞開一半 夠人過
利申肥仔

係彩虹跳過 無人理

撞一撞就過

冇響咩

冇 可能太舊廢廢地掛
今日試左向上頂 同兩扇門既都冇響...過得好順

睇嚟你撞個陣真係好用力喎

油麻地三棍推唔推到？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

中環嗰隻直接推就得

我好大力頂落去但佢唔郁

中環唔使跳，我今日先喺中環推咗好多次戴住earphone拎個銀包出嚟扮do之後一嘢爆埋去

唔清楚 但我今日跳時都有響

仆你個街我日日馬鐵都跳 冇人跳得我一個

Good job bro

養成習慣日日練跳高 好快就會越黎越多同路人一齊去學呢樣運動我地目標係拉攏埋啲呀伯一齊全民運動

想學 求片

細粒可以捐出去

今日頂左幾下都冇開 然後再試開左之後冇停過咁撞開 仲同班fd一齊 有第一次就得

既然大家咁想收黨鐵皮 大家近日又跳閘跳得咁成功咁有滿足感 不如一齊玩盡佢！一齊去羅湖上水跳閘 啲大陸人肯定跟！大陸人最中意咩？就係攞著數！唔洗比錢就可以落香港掃水貨 咁筍嘅野班低賤蝗對眼肯定發曬光

可能你會問 佢哋拖住個Gip喎 點跳呀 唔緊要！將個Gip當鉛球咁推過去 黨鐵運動會 你都咪話唔撚正

50蚊按金20蚊入落張卡到 即係唔洗錢 唔用果陣有得退

今日試左次唔得 見日再試

第一次推閘朋友話完全睇唔出 個動作都好自然
但之後就推唔到 應該唔係個個得

三腳閘應該係最易

不過跳得起點解唔跳欄杆位

我今日都係推左2下推唔到 直接跳

我敢推唔敢跳

喂唔好咁講
我都有份跳

本身唔敢跳 企埋一邊猶豫咗好耐
突然見到前面有位絲打好有型咁跳咗
自此再冇用過張八達通搭車
好想同嗰位絲打講聲多謝 係你比咗勇氣我

冇所謂
達到目的就得

西區既係咪用膝頭哥頂就得

手足好波期待馬鐵線越黎越多人

大家有冇戴口罩

口罩？

懷疑要爆多幾次，推鬆佢個扣

咪癲啦

跳個閘會有民主？

聽朝試下先

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

跳左，收鐵果陣直接行去最多人嘅位跳入去，感染其他人。

宜家係針對黨鐵嘅不合作運動
冇人話要透過跳閘嚟爭取民主
一蚊俾你唔洗找

收工

原來跳。都可以咁好玩

我跳完急急腳行
放工時間跳好似有道光照落黎咁耀眼

所以紅閘頂閘會好D

今日見到有個巴打單手跳欄
好撚型

巴打 you are not alone我今朝返學跳完 後面個廢老仲要勁大聲「吓」咗我一聲

d閘位成4 5個粉紅背心又有cam都跳得？

我朝朝返學都係咁跳喎屌你

我用腳頂... 唔係推 不過好大聲

手足我朝朝都喺彩虹跳出

今朝藍田兩個粉紅色背心，襯佢望第到嗰陣跳咗

：跳完隔離ghs啲學生妹望實我
我：仿佛贏了全世界，做了人生勝利組

今日出閘見到隔離機有職員係咁轉支棍
唔知係咪上手巴打chok爛左

有人陪差好遠,自己一個真係唔敢

今日跳 無望清楚俾個阿姐周到
阿姐話 喂你咁唔得架

之後我無理佢直接跑去月台上車
即係心口有個勇字就得

一蚊都唔俾黨鐵賺！

其實要貼到幾埋先可以跟人入

A個邊出入都試過輕鬆啵

勁鍾意跳

淨係跳過 未扑過 唔知你講咩

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

希望聽日會見到同伴
利申 腳短 應該會捐過去

今日都試左第一次跳
Fail左一次 跳得唔夠高

第一次係硬闖3角閘，一撞就過左，原來比想像中易好多

我直接瓹過去
跳唔撚起

"捐"原來都唔係好難(利伸肥仔)

灣仔放工時間望左5分鐘冇人跳

係屋企練咗成晚
今日第一次跳之前心慌慌地四周觀察 搵咗個小黃人視線盲點跳咗過去頭也不回地走了
唔知後面啲人咩反應

天橋個出口勁硬

三柱嗰啲做唔到你個方法

大家入尼分享心得
跳完係會上隱
之後成程係度諗一陣點跳
利申 我講跳高

我係彩虹跳未見過同路人

有朋友係咁跳彩虹

今日跳左兩程
仲要著得勁鮮色

用開2蚊唔跳得5得
引申:用開2蚊

打錯引申係用緊7蚊

我都係

一鳩跳完慢慢行，個種優越感
屌你老母黨鐵

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

第一次真係好爽

今日見到有批三個人連住得都得
痴撚線
聽講傷殘嗰隻仲慢

唔駛驚！
頭也不回理直氣壯咁繼續向前行就得
你敢跳都會幫到後面嘅人壯膽

大埔冇咩人跳高
好想試但係又怕跳得唔夠高仆親

如果絲打你用雙手跳閘
記得腳有咁高縮咁高
第一次過咗之後就自己調整啦

聽講又話咩要出示身分證先買得喎
利申唔係太清楚

邊到

香港站D閘好易推

跳完都走架啦。
等上車就行去一二邊。
雖然寶琳得一個月台係麻煩d.

捐過去仲顯眼
用膝頭由下至上咁撞就得 用大脾肉個位
少少力就得 俾抬膝頭大力少少就撞到
利申 前日開始係馬鐵撞 味撞過三枝棍舊式閘

撞細閘其中一邊閘嘅中間位 味試過闊閘
大概呢個位

綠卡嚟既

柴灣綠卡撚

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

直接行過去話想要就得 , 跟住俾錢 完
用左一年 車費仲平過讀中學個時

屌你老母mon po狗
諗住擺個白衫狗再加幾個幾個粉紅人就跳唔到？

旺角嗰啲閘中間有空位直接行過去
佢響就當聽唔到 繼續直行直過

唔使做到損人不利己
起碼做到利己
反正政府啲錢都唔係我哋用㗎啦

無

same以前咁耐都未跳過

係咪得返starbuck嗰邊個閘 之前好似見到另外一邊個閘封咗
另外嗰邊無人守嘅話根本係跳閘放題

第一次跳閘好似偷情咁既緊張又興奮

一㩒一縮腳 咁就過咗 原來咁撚易跳 踢住拖聽住歌跳都冇難度 跳完之後聽到後面成班廢老指指點點話我跳閘 果下即刻覺得自己好撚型

支持手足

咁你咪繼續供養黨鐵同埋垃圾政府囉

今日兩邊都有人守
轉左去搭巴士

跳完1年用開0$

新達果邊朝早封完晏就已經冇事
真係要睇下有冇人守

無人守就係放題黎

等黨鐵人少d嘅時候去試
利申：今日準備踢閘比男朋友拉走左去搭叮叮

聽日去試下金鐘會多人跳嗎 下晝要去金鐘

平時拍卡入閘都會kick住 長裙短裙都會
重未破處 今晚人少去試下先

今日放工中環推唔郁枝棍 成百鳩幾個人望撚住

破咗處你就唔會淆㗎喇

平時搭巴士多好少搭黨鐵，呢幾日為咗跳閘搭多咗

等陣間去試下

捐唔到

真心我自己就pussy唔夠膽衝，所索性唔搭黨鐵，搭巴士算

上面個層A出口對面個出口好撚易推
你加速推落去就唔會唔夠力